要小心警察會o係夜晚做野

入夜真係小心, 佢地隨時想殺人咁落手,
真係想做義士都要知道持續作戰既重要性, 唔得既時候就退,
之後再繼續
經驗話俾我知真係唔好死守, 唔係講緊俾人拉咁簡單,
班警察會做咩冇人知道, 反正都冇人告到佢地

唔係想分化, 唔係想阻止義士做野,
但係要知道幾時要退, 幾時再黎

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

正想開POST講 好多次班狗都係拖撚到少人果陣先黎料